【200223 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

推

開始

今日多4宗確診
外父(#66)疑似轉確診

所以5宗

up

#71
鑽石公主號乘客

#72
62歲
UCH
興田邨彩田樓
屋企個棟保安

#72
住藍田彩田樓
做保安

尖沙咀煌府

又飯局

#72
2月10去過聚餐

幾號發燒咳聽唔到

18人出席

新港中心

#73
住柴灣展興樓

#73
25/1 8/2逗留過佛堂

興華(二)邨

佛堂2宗

#73 74
都係北角佛堂

住係果度定係果度做保安?

佛堂係咪港版新天地？

#74
住美輪
朝朝去佛堂幾分鐘
13/2開始肌肉痛+發燒
22/2入東區醫院

#74
住北角美輪大廈

朝朝去

both

收到30個電話去過佛堂 4人不適已送院

#69
多咗20幾個密切接觸者

5位送咗入醫院

真係仆街都講句，死廢老，病左十日都唔撚死去醫院。

你老味,死都要出去食

12個出院
今日新增#33

一樣6個嚴重

1 號 支 那 武 漢 狗 找 數 啊 屌 你 老 母

冇負責人

唔撚信

唔知仲有冇初步確診

#74
住佛堂唔同層
有落佛堂

#74 住美輪大廈另一層

同一日發燒
又一累人累物

又係咁撚遲先睇醫生

興田廢老邨

35歲司機
琴晚入博愛
轉屯門
要再翻測

有1個初步
一開始去博愛醫院 後轉送TMH
35歲

個女警仲未有消息既

本港新增4宗確診個案，另外第66宗個案（早前為高度懷疑個案）亦正式確診。

第71宗個案為鑽石公主號抵港的68歲男子，到達檢疫中心後出現病徵。

第72宗為62歲男士，與妻子、兒子同住於藍田興田邨彩田樓，任職保安。他於本月10日起發病，20日經救護車到聯合醫院求診。他於開始發病當日曾到尖沙咀新港中心煌府酒家出席公司飯局，共涉及18人。

第73、74宗均與北角福慧精舍有關。前者為80歲女子，獨居於柴灣興華二邨展興樓，8日起發病。後者為76歲女子，居住於美輪大廈，13日起發病。兩人曾到東區醫院急症室或私家診所求醫。

#香港新聞
#公共衛生情報 #武漢肺炎

From TG channel:

攞咗搜令入佛堂

冇計
話搵唔到負責人

真係新天地教會咁

黑警又無事

香港仔嗰個？陰性呀

同幢樓又係住客又係做看更

#69
多咗二十幾個密切接觸者
同佢一齊做嘢 即係

WoWWWWWW

35歲司機
3/2-7/2往返支那
8/2開始冇

##75 初步 司機
2月3-7 去過大陸

記者每次都問咁多野 答都未必答到一半
不如問少1條,咁每條答番詳盡d好過啦

而我所知 初步

仲有35歲既、元朗都有個

另外疑似 有黨鐵旺角東職員

#70 第一班專機返港

麻煩入嚟睇同幫手推post
[行動] 集結連登力量2.0 名校Secrets戰線 - 抵制奶共名校Secrets

#72 保安
只係做自己嗰棟

咁神秘冇人聯絡到
真係懷疑隨時有大陸落黎假和尚

個老豆

咪又係全部陰性
我預撚左佢地都係無事

咁後生好難做超級帶菌者
一係就佢地送撚晒去解放軍醫院

D香油錢實有人袋

check返
有106人

黨鐵嗰個
睇下有冇記者問

留意到東區多咗個案

香港唔大
難以分區評估風險

北角

100個密切接觸者

記者既質素要改善下
開頭最好講會有幾多題問題
咁都方便對方答問題
佢地每個case問幾條問題 之後每個cases都問
到下個記者又重覆d問題